其實伊朗係咪應該亡撚左佢

好似都幾麻煩